罷工訴求：抗獨裁 爭普選 反腐敗 共建港

抗獨裁：抵抗中共/港共獨裁統治

爭普選：爭取落實真普選

反腐敗：反對基建/高官/警察等制度性腐敗

共建港：團結各行各業社會各界共同簽署「建港約章/建港宣言」

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

自pish

1. （大人）各行各業於罷工日簽署「民主建港宣言」

2. （大人）社會各界揭露並反對制度性腐敗

3. （後生仔女）街頭示威爭取5大訴求

4. （後生仔女）抗議中共/港共暴政

光復香港
時代革命

Pish番上去